有個"熱"字,最終都會收皮收場

悲報！陪伴許多男人長大的無碼AV片商「東京熱」(Tokyo-Hot)面臨消滅危機！？
身為一位男性，就算沒有看過也一定聽過「東京熱」這個無碼AV老品牌以及那熟悉的片頭電子音樂，但隨著近年來日本政府刻意打壓無碼AV，讓東京熱損傷慘重。

根據「AV達人」一劍浣春秋在部落格「PLAY.NO1」撰文表示，東京熱的衰退早有前兆，從一支女優的作品拆成2個禮拜用、到找另一家無碼片商Sky High的作品應急，現在終於什麼作品都拿不出來，而且根據另一名無碼片商透露，東京熱老闆「大概知道自己被盯上了吧，電話不接，簡訊不讀，人間蒸發了！」
老闆不見、金流被斷，還在死撐的東京熱成員只能做到讓網站維持正常運作，沒辦法再更新內容了...，讓這位無碼片商忍不住嘆：「這一行，搞不下去啦！」

熱火

熱血公民

王生

坐哂牢

天父爸B, 我願意用其他有熱字嘅團體換東京熱返生

熱刺?

熱狗？

仲有蟲泰

熱浪薯片？